今次好開心邀請到試當真豪哥哥同我一齊拍mv

今晚十二點有得睇 算係試當真同電視台第一次合作

屌你真係豪哥黎反完又無啦啦變咗打手

屌，大台三線姐仔唔好影衰豪哥啦。

果然係top1電視台。

😘